聽日九月一 又想睇返青出於藍

同學各位 找個位 這是你的開學禮

係咪陳豪嗰套

呢套好垃圾喎

同學各位 屌老母 這是你的開學禮

00後？

揾唔返邊到有得睇了

10後

幾鐘意睇bobby做戲

同學各位 屌晒鬼 這是你的開學禮

有親佢既劇都追

好正

巴打呢套係點解阿sir係阿sir

兩套都好好睇

梗係睇老黎套呀Sir做嘢唔使你教